我哋搞大佢 ！！！［警犬唔好入嚟］

叫咗你班狗唔好入嚟㗎啦

笑死豬

唔歡迎狗隻

我以為你想搞大警嫂個肚

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共